【Now新聞台】本台記者被催淚彈擊中左手臂受傷

【Now新聞台】荃灣有示威者破壞商舖及堵路，防暴警察趕到驅趕。有防暴向天橋上施放催淚彈，擊中本台記者左手臂。

一班防暴警察離開荃新天地時，有警員從行駛中的警車內向行人天橋施放催淚彈，一枚催淚彈擊中本台記者，她的左手手臂燒傷，即傷接受急救員治理。

而較早前一批示威者在荃灣廣場破壞一間連鎖咖啡店，隨即離開，走到附近沙咀道堵路，之後快閃離開。防暴警察趕到，示威者四散。有人被捕，被帶上警車。

防暴警察又在荃新天地附近拘捕一名男子，即場搜查他的隨身物品。

冇人性㗎女人都射，人哋女仔黎架隻手花左以後點見人

根本唔應該射人
無啦啦用催淚彈亦係錯

其實早兩晚 都有記者中彈 (好似橡膠)
不過無咩新聞報

記者/傳媒 呢D 一定要報, 一定要煲大佢，
雖然依家成日發生，但唔可以變日常，唔可以當小事唔理

1624
Cable TV Live 又一城有一大班人冒警
有number冇樣冇證冇卡的恐怖份子!
仲有致命武器在身

坑口文曲里

香港人繼續冇反應
已經同雨革一樣
盡可能送走義士啦
死左人，都冇大規模示威